[鐘錶sales] 其實自己私下接客轉售算唔算犯法

例如有熟客用電話搵你買錶，你幫佢買，再俾佢，算唔算犯法？

咁你d貨點黎先

公司有權告你用偷公司資源

收原債？

唔好俾人知 咪得囉